\begin{thebibliography}{X}
	\bibitem{Bap} \textsc{Blender API documentation},
		\textit{documentación oficial de la API 2.70 de Blender}, \url{http://www.blender.org/api/blender_python_api_2_70_release/contents.html}
		
	\bibitem{Baf} \textsc{Blender Artists Game Engine subforum},
		\textit{subforo de la comunidad  del game engine de Blender}, \url{http://blenderartists.org/forum/forumdisplay.php?34-Game-Engine}
		
	\bibitem{Pad} \textsc{Python 2.7 API documentation},
		\textit{documentación oficial de la API de Blender de Python 2.7}, \url{https://docs.python.org/2.7/}
		
	\bibitem{Bgui} \textsc{Bgui Documentation},
		\textit{documentación oficial de la libreria BGUI}, \url{http://bgui.readthedocs.org/en/latest/index.html}
	
	\bibitem{Pad} \textsc{Stack Overflow},
		\textit{foro general de programación}, \url{http://stackoverflow.com/}
		
	\bibitem{Fmv} \textsc{Videotutoriales de fisicomolon},
		\textit{web con videoturoiales de como hacer un juego en Blender}, \url{http://www.fisicomolon.com/joomla/index.php/tutoriales/blender-2-6x/blender-2-6x-nivel-principiante}
		
	\bibitem{Udp} \textsc{Wiki de python},
		\textit{uso de decoradores en pyton}, \url{https://wiki.python.org/moin/PythonDecoratorLibrary#Controllable_DIY_debug}	
		
		
\end{thebibliography}